[求教] UXUI 可以係邊度學

本身我係IT Graduated，都有普通graphic design經驗，但就係無App / Web Design既經驗

其實一直都好想試下做UX UI，不過好多公司都要求有經驗

有無師兄可以教下係邊度可以學同儲經驗

唔好意思借個post宣一下

901 和你塞 13:00 見